［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

我剩係計巴士、的士同地鐵（）：
汽車交通運輸業總工會
的士司機分會
九龍分會
公共小巴分會
駕駛教師分會
非專利巴士分會
九龍巴士分會
城巴分會
龍運巴士分會
新大嶼山巴士分會
貨運車從業員分會
新世界巴士分會
香港電車職工會
香港隧道及公路幹線從業員總會
香港鐵路員工總會
香港鐵路職員工會
香港鐵路專業人員工會
香港鐵道從業員總工會
香港鐵路工會聯合會

其他
海員、海港運輸業：
航空業：
政府機構（乜撚都有呀）：
公共事業：
文職及專業：
旅遊、飲食、零售、酒店業：
服務業：
製造業：
造船機械製造：
建造業：
贊助會：

工聯會都係保皇黨，屌政府、警黑同民建聯之餘
唔該各位大大力屌埋工賊會

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

根深蒂固

之前有PO提議另起爐灶 有得諗

推

補多一句，大家睇清楚
工賊係行動升級既最大障礙之一

工聯會政府機樣屬會之一：

香港警務處第一標準薪級員工協會

唔好放過工賊會

Push

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

自己工會自己組

記得鐵幕時代既波蘭嗎？當時所有華約國家既工會都係愛蘇聯共產黨管理，而波蘭團結公會係唯一一個屬於並代表人民既公會，香港可以參考下！

同上面巴打所說甚同

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推! 工聯會 最無恥

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

全部工會都係中共既人
點罷工？

推

工聯會真係好仆街

撐警集會佢哋有份搞

推推!

光復香港
時代革命

民建聯怕區選大敗，建議禁止遊行集會三個月

係時候另起爐灶

我個垃圾工聯會工會

工聯會都唔係為業界謀福祉
只係為自己謀求選票

push 工會其實好重要

職工盟

可否開名

工賊會為共黨不為民

般空業地勤，唔記得叫咩名，開頭比人水左入去，之後續佢老母。

聽人講之前公司有搞過擺工，之後主席就換左人，有份擺工嘅都比公司搞走而家個工會9成都係啲癈老

航空

所有地勤都係垃圾工會

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

岩岩睇蘋果 佢地又出黎9up啦
係到話市民每日只係諗返放工 我屌下佢 又9up

8.5 全民三罷

麻包袋

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

航空工會又黎料

仲有XX婦女會
XX同鄉會
就快連跳老舞組織都有佢哋嘅人

好多呢d會，扮有代表性

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

中聯辦：香港人真的很易對付

8月5齊罷工

其實PO證黨夠組幾十個工會有餘
可以嚇死工聯會 立法會選舉有用

要組更多，幾十唔得

邊個再講9203係好警察我立即

85

同意

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

罷工係靠良知
唔係靠工會架
有良知就圍翻工會轉頭

人易受群體影響
好多中立派比建制工會控制
冇人出頭，人人都唔出聲
而工會定時定候搵建制派送福利同洗腦
吹雞叫人參加撐警集會
「代表」業界反罷工
一日冇自己工會
建制都係玩哂

共產黨以工會農社起家
好明白工會作用

可以點起個工會??

13樓有工會post

五大訴求!
光復香港 時代革命!

[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

自組工會未

13樓有post

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人比人誤導
回應：成立獨立調查委員會

港共：通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

[和理非3.0] 終局之戰,可以做咩?

工賊會

要做到真正癱瘓既大罷工要諗諗計對付工會

推 工聯會

8.5我會罷工
光復香港 時代革命

工聯會可恥！！

推推

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波